邱藤華要連登仔去發表意見，要人要人！宜家快！

主持叫大家千祈千祈唔好洗版，咁局長會聽唔到大家訴求！

中資係香港已成市場毒藥！

2020實行雙普選自治

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

無謂浪費時間唔需要抱有任何希望

Push

推

呢番說話堅係個男主播講架！冇吹水

呢個post摺埋一二邊啦
五大訴求已經係明確意見

除左五毛打手邊個會推

bob叔開個live都多人過你
dllm
學下english tsai搵d kol啦
不過你地上kol度驚比人撚狗我都明嘅

睇緊個百幾人有幾多係記者
咁撚少人睇真係等收皮

哈